［有圖］鄧小平同鄧月平有冇做過愛？

圖？

咁鄧小平同鄧小巧做過愛？

小心被告 尋人之事

有圖?邊撚到有圖 , 睇過?

<--- 咁大個都睇唔到？

鄧小平 is coming to town

怕左你

who 鄧小巧？

what???

文詠珊同文翠珊有無做過愛？

你講句公道說話
連登仔係咪盲？

磨到爛
我驚

劉德華同劉江華有冇做過愛?

劉江呢？

劉德華同劉江華同劉江同江華有冇4P過?

鄧小平（1904年8月22日－1997年2月19日）
鄧月平（1997年12月4日－）

劉華呢？

唔通係轉世靈童？？？